[新英倫革命含家剷]車路士球迷討論區

屌你老母收山腳

踢fdly收人山，死全家啦仆街

on9friendly踢到收皮

切傷了

開心啦 輸埋歐霸喇

切

仲喺唔撚換rj

有病

多謝油王啦

plan場友誼波係5月尾果個快撚d死，屌你老母

多謝閪女人

踢friendly踢到咁 on99

換人未

dklm

RJ 16

油狗

51號係邊個

為賺錢 傷切

慈善波黎，final whistle on hate

冇睇場波 而家切點
PLAN呢場波果個真係死全家

100%係西女人啦 正常logic咁諗 唔係sponsor合約要求 無可能出足班正選咁耐

Conor Gallagher

油狗搞

慈善波都入真里奈數，盲反真可怕！

rj

切會唔會係扮傷

車出左正選?

你望就望佢無乜事啦

夏狗

天神岩岩傷完 都踢足? 沙狗癲撚左

rj打中場

RJ

現場d人話似Achilles

定右閘

要剷就剷西瓜啦 手都剷斷埋佢唔該

中間係Chalobah嚟

佐唔係打deep lying 世紀末日了

咁仆街啦

End of season

安

恭喜阿仙奴

青訓雙子齊收山

完

green

Green

其實得番兩個星期
又真係好難康復

綠叔！

玩9GREEN

笑鳩green

Green 吐口水落完手套再同人揸手真係

油狗做大慈善家，帶阿仙奴踢歐聯

有機會係calf injury
不過決賽都出唔到架啦

出黎表演屙蛋

Cheek

rj依d先叫出波，急勁有curve

Green 算唔算係legend？

James

綠叔

rj大份到hulk咁

Mm真係俾盡英冠料
但閘位無咁高技術要求爆得起出到波都唔會差rj

rj夠料踢盃仔

t cha見到波就直衝埋去

RJ 堅正，下季應該有佢

RJ身形,速度都唔錯
可以收返自己用下

油王條撚屌開心啦？

屌,整撚傷左玻璃切

沙狗明知有d人易傷就唔好出啦

Friendly 都傷

油王order

Plan今日搞場波條友死十次都唔夠

明知有決賽仲打友誼波

受傷既野無人想

依家去責怪邊個都無意義
只希望切快d好返

應該無得唔出，沙狗自己都開聲屌過呢場波既安排，如果有得全出青訓沙狗應該會全出

傷撚左最勁果個

係咪油王

喱D一早安排好晒架啦

歐霸決賽前夕整場咁既無謂friendly 究竟係邊條天才諗出黎

friendly實有 嚟香港都有啦

痴撚線 打friendly 都傷

係咪高層對煙sir有信心入唔到決賽

仲有十幾日先決賽，希望切囝神速好返

咁果條友仲on9,睇死自己無決賽打 fa cup 決賽都係5月尾打

點解GREEN出場成班幫佢起壇?
好搞笑

FA CUP今個星期日踢

歐聯歐霸決賽係5月尾打都係一早安排好晒啦
搵呢d時間攝場波堅戇鳩

last game

最唔想傷，但又好易傷嗰個，已經係後備上場，最後都係傷咗，時也命也

歐霸盃今舖真係要睇巴仔

可能預左今季買大雞胸

傷人仲慘過比人炒

好似係油王話要搞呢場？

四大

泰利林伯爭升班撐邊隊好

有人話ankle twist

邊個仆街未完季整friendly
仲要逼用正選

明知CHEEK易傷就咪出啦

卡巴叔留唔留?

車狗高層先係讓冠手足

同美國球迷打好關係

油王

啱喇歐霸豬波可以賴落老細到

Sarri: not me not me ~

Ruben Loftus-Cheek set to be out of 9-mouth due to injury. #CFC

傷9個月，玩撚完

無野講 搞到咁樣 跟住因為冇佢輸中場輸埋場波

Mickey Source

9-mouth姐係幾耐

其實咁唔重視歐霸不如一早出局 黎到決賽先放鬆 上次FA CUP又係 拎完個英超好似放左假咁

Twitter search唔到呢段野

Not what #CFC wanted in a friendly two weeks before the #UEL final...

Ruben Loftus-Cheek suffered a suspected ankle injury against New England Revolution.

More:

大部分都話傷Ankle

MOUTH

9 mouse

口爆9次

好撚柒

痴撚線 踢fdly傷 對面阿仙奴派黎架

街已仆

Daily Mickey

切傷都玩mickey source

傷ankle就小事
姐係拗柴

阿post信咗老鼠

傷achilles就奶閪

新英撚革命=mma熱狗波

番去讀一讀小學先啦 老鼠

蠢撚過閪

仲要無人睇到9 mouth 圖文並茂

而家即刻送返球會休養都有機決賽出得，前題無傷筋同骨

分明就係想阿一齊打歐聯
之後無力爭頭4下年
Btw林伯真係好型，幾時教車

油王有無挽留世三

油狗笑得幾開心

你全家比人掉落油鍋做油炸鬼呀仆街

班傻西偷偷地入黎睇野？

13 歐霸盃
1 車路士 1.59
3 阿仙奴 2.20

阿狗仲未落飛 快D買

老鼠不嬲都係錯下 grammar / 串錯下字等人發現

係 拎完切係場邊兩個軍醫傍住佢張圖+mickey daily

冇咗歐霸專家切
決賽凍過水了

你全家比人攪碎做糉呀

其實阿狗有強勁雙核，無可能會冷過我地

希古恩真係廢撚到
睇親佢踢都燥
成日番上中間拎波二傳果下踢到個波鬼閪咁高
搶到波又求撚其大腳向中場踢俾對面
屌
垃圾西瓜點解傷切唔傷佢

雖然場波時間安排有問題，但切真係好玻璃，年中唔知傷左幾多次

其實切咁玻璃真係好難比佢擔正

沙狗死都要買斷佢 真係唔知佢用咩眼睇到希狗咁勁

Oil dog die whole family

用3年前對眼/用依家嘅屎眼
屌佢老味跑又跑唔郁
射就又有力度就冇角度
傳就唔洗講啦
英超第三名(符碌)用啲英冠水準前鋒

打比郡入左決賽
希望林伯帶隊升班

big 6 前鋒嚟講最廢就係希古恩
好擔心會買到

油王今場睇到佢有幾垃圾

依家先發現Declan Rice係車青訓

Derby

想睇佢踢英超會踢成點

就咁睇
奧巴美羊 + 拿卡錫
哈利簡尼
費明奴
阿古路
盧卡古

big6入面助攻+ 入波最少好似係希古恩
落場影響力都唔夠

帶埋mm踢英超

對煙狗影響力夠就得啦，契仔足球

岩岩做完野
切切有冇事

無限制既話成班青訓比林伯任揀

愛美麗：

油王落手既話唔垃圾唔買

好大喜功，勞民傷財

昏君！昏君啊

林伯+A高 vs Terry

升降機

屌

同cho fd過夾band

屌⋯⋯

Ruben Loftus-Cheek leaves the Gillette Stadium on crutches, and wearing a protective boot.
This is dreadful to see.

on9到笑

希望係消腫冇事

林伯

油狗識波既話就唔會決賽前搞場Friendly 玩9自己la

置頂

Chelsea will not take up the option to extend Gonzalo Higuain‘s loan move from Juventus. (Mail) #CFC

踢到咁屎
點會要

個風轉得咁快

英冠升班附加賽決賽係林伯對泰利

你覺得油王仲有理隊波

林8

照咁睇切應該唔會出到

準備睇

巴 佐 高

legend

傳奇巴仔今日入2粒 深得油王喜愛

好彩簡迪出到

如果唔係又出波牛真係無眼睇

油sir終於黎睇波

應該夏會同油王見面

我覺得今場要出咩人 沙利未必話到晒事既
始終油王黎睇 好大都要做樣比佢睇

Agree 好有可能係睇下邊啲要清 咩位要買人之類 依家咁應該會買左閘 前鋒 翼掛

聽日即放行

擺明油王要閱兵，睇下邊個留得，邊個送走

邊條仆街整傷切，我去佢ig屌爆佢老母

一定簽哂agreement要出幾多min㗎啦真係有人覺得關煙狗事

西瓜、Zappa

得雷sir先有得直接同油sir對話

直上天庭

我懷疑新英撚革命係阿狗d間碟

求ig
上去屌爆條仆街

做左fake blue

廢

屌
好能嬲

睇嚟似non contact，自己整親，切真係好玻璃

唯一關心係reece james 踢成點

出場時間短，但係位置感唔錯，出波就肯定比azpi急勁

切決賽出到

希望係ankle而唔係Achilles

好過Zappa

為左呢啲垃圾波搞到傷真心好無謂

唔知 等飛返去驗傷

No kante no cheek
Kovacic jorginho barkley

切近幾場都有抽筋都驚驚地，點知

Kante 冇事了

根本我地青訓係屈機
Cheek odoi rj tammy mount zouma

口號黎

佢應該ok

身位好似幾好

老屈zouma係青訓

留意下塊草地，真係好一般，咁嘅情況係好易受傷

og x2

樣樣都算合理，下季可以著16號

下季圍住b8踢
基本上好難踢得差

圍住b8係英冠踢

林伯有推薦b8做新8號
下季可以現場睇自己眼光

還我切

傳奇巴仔
傳奇巴卡
傳奇巴哥

車路士3大傳奇

個波去得好唔順

我轟大三巴

卡巴叔係唔係會留？

阿狗平均嘅智力水平低過80啦

想問琴日班青訓如何 RJ good?

我轟觀世音marina

夏：I want to go Madrid to make my dream come true
油王：good luck

RLC

唉屌 一定冇正選

果然係黑仔切

油狗=黑氣石 一嚟睇波就出事

培訓美國仔
遠征美國打友誼賽

成功開拓美國市場
又帶來一筆收入

安仔個樣呆撚左

究竟沙利差d咩 ? 而林伯特多左d咩 ? 三個字講完 : 感染力

落後? 被睇死? 反勝? 全部唔係理論堂可以做到，需要的是感染力，永不言敗的鬥志

無論沙利係幾叻既理論派教授都好，人與人之間的激情及感染力是完敗俾林伯特

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

屌你老母臭閪落地獄啦童裝狗

好心唔好搞撚伯住啦
岩岩先開始教，無謂咁快變撚狗啦
最少比佢帶打比係英超玩一年先啦（如果升到 ）

多撚謝

一嚟車好快就會變第二個蘇B

撚仔岩岩先教波無耐 睇Derby踢法 佢教番車唔見得會好過煙鏟

決賽前搞場友誼波整傷自己球員 又話放風要炒沙狗 車狗高層係咪嫌賽前軍心未夠亂 如果我係沙狗 知道自己係咪都比人炒 決賽一定亂9咁黎

舊年又係咁
干sir: FA cup照贏比你

留意下，尋日突然開始傳緊話沙狗贏咗歐霸盃都要炒，又有傳車唔肯科水買斷西瓜

仲有，有冇留意到車出外活動去個咩紀念碑同press con沙狗都冇出席(話係肚痛)，賽後亦都係冇press con(正常應該要有)，係咪有d嘢

似真係炒

While appeal itself will take months, the CAS will decide on whether to approve Chelsea’s request to temporarily lift the ban pending the outcome of the appeal shortly after FIFA has a chance to respond to Chelsea’s request.

Expect CAS to approve this request within a few weeks.

佐仔：早知沙狗教得一季 當初就去鏝城啦

炒既都唔好要林8啦 係都Steve Holland

同埋暫時吹炒既報紙都係意大利個邊 似係個邊球會搞事想請沙sir

炒就一早炒撚左佢啦
而家比佢負碌拎到第三同入到歐霸FINAL先炒佢既話仲有人敢黎教?

油王係俄羅斯猶太人，沙狗對場友誼賽咁公開咁表示不滿，又唔出席公關活動，油王係會記在心中

干地拎埋FA cup 仲可以開季教左幾日先炒 有咩唔得

羅馬吼緊

係因為要時間諗計唔賠錢姐

一係就早d炒 一係就踢埋決賽先傳啦
未踢就影響軍心 就算沙利教得幾差 咁做好唔尊重同比面個教練 次次都悲劇收場 邊有人肯教啊

仲有祖記米蘭，愈吹愈大

早兩日屌撚哂鬼嫌人廢
依家又打哂J 叫佢黎教

而家個個都唔贊成炒沙狗喎

唔知點解覺得如果拎到歐霸沙狗會自己辭職返意大利

油狗知道sorry ball = hazard ball
Hazard 走 = no ball
所以炒沙狗

我幾時有叫佢嚟？

就咁睇呢個post都係j撚仔尋晚好型但叫佢唔好咁快返黎
條友做乜鳩

你條柒頭咪扮識波啦
林伯第一年教波教唔好就叫人做返親善大使

無啦啦砌人生豬肉😂

咁你cap張圖出來話人轉軚轉左去邊😂
我上面仲係講緊唔應該炒沙狗喎
你到底想話人轉軚定點架😂

Cap張撚圖出來話人轉軚
但原來自己想話人乜都唔知
條撚頭係咪返工俾老細當狗屌完上黎亂吠

干狗得罪成個更衣室，抵炒

沙狗無罪
清掉2件廢物 法比、卡希爾 有道理
幫車重返歐聯
Save Sarri

仲有真心定假膠都未分得清就cap張撚圖出來以為執到寶屈鳩人轉軚

事實呢單油王係戇撚鳩

個位ching用心良苦見車post咁靜 想搞下氣氛

舊年未完季就已經差唔多肯定沙狗接任啦

今年要炒嗰時無炒，去到最重要一場之前先至係咁吹，個感覺好怪

#Alonso has told Sky Sports that he thinks #loftuscheek damaged his Achilles during #cfc's #FinalWhistleOnHate game against New England Revolution last night. He admits: "It doesn't look very good."

玻璃切

沙狗點會頂唔順

我覺得係意大利嗰邊搞事居多 要炒2月一早炒左

斷Achilles=生涯已完

要睇佢有幾想返意大利

豬腦賽後話係ankle 聽住先等報告

Welcome Tuchel

有無人有整傷切個條撚樣既ig，我想上去屌爆佢老母閪祝佢全家斷腳含家剷

兩件青訓都傷Achilles

唔好獻醜啦

屌你老母閪！

難得上位就傷，睇落起碼傷3，4個月趕唔切季前集訓。

之後夾熟曬又贏波沙狗又唔點輪換注定做後備

條命生得唔好

切希望唔係大傷啦

我願意用車區4大垃圾條狗命換切狗10年健康

好野先多人爭

呢家重建階段憑咩覺到炒完沙狗，會有個再好啲既教練黎 醜醜地都叫第3名，咁都炒真係痴撚線

啲2-3年目標，搵番條新龍骨同Icon，入前4已經夠，當然有隻盃仔J下會更好

油狗食撚屎
Marina又唔見你炒

新龍骨真係要靠DOF
西女人同沙狗D眼光都係

米蘭體育報

油狗而家錢又唔出 淨係識喺度攬屎棍🤣

干地嗰時咪又係個個月都話佢番意大利
啲報紙佬最鐘意寫鳩車仔領隊

真心唔明點解會話炒沙利，班高層其實係想點撚樣？真係情願一季冠，一季冇前四，跟住又炒？（我情願季季穩定前四先）大佬，你唔係諗住換個個會威脅到痢、鏝下話？個人覺得俾多季沙利啦，踢到有form都可以好勁，到下季真係冇進步嘅咪炒囉

呢個真，但長遠黎講，如果想有成續，買人個board點都要同教練align

果時請干地跟本就請撚錯，呢啲教練係要用心水球員去換成績。唔似沙狗呢種愛理不理既教頭

又未必傷到咁重

正常吹到咁大 係唔炒的話
官方會出來解話 單野係鬼鬼地

唉 屌 Kante 又傷 cheek 又傷 希古恩廢 歐霸收得皮

摩蛇個時夠話100% back Jose啦

下個禮拜一樣炒

啲兩年根本用左好多錢，不過有8成都係鳩野

成撚日係到拉据啲plan A，明明只係差10-20M

我傾向自己球星自己做！

唔使買人，青春班！

全部自家青訓傷撚哂

風水唔好！
擺明老鼠開post邪到

唔想林伯返撚變撚狗

搵林伯分分中開能會衰過沙利 到時搞臭人個名

信炒沙狗既全部係弱智

oil dog 對爆炸頭情有獨鐘

都幾肯定差過

唔記得換WillianBB

煙sir stay is ok！
NO！NO！NO！咪撚炒佢呀屌你老母！

切仔上力 沙狗都變沙sir
而家冇切 會唔會變返狗

切傷左 決賽贏波呢個重任就要交比安囝

好撚好笑

唔知幾時開始由aim 冠變左aim 前四

其賽車實力都唔算大倒退
根本鏝痢張條線拉到好高
90幾分邊有咁容易

When we have 傳奇巴仔

哥狗嚟玩開始
奪冠果年都唔係aim冠

哥狗幾時玩厭英超走人

佢快撚d走啦 好嗎

干地>哥狗
但係油王趕佢走

要不是哥狗照顧你地英超，獌魔2、猁奪英超了

阿狗

切又忠心又唔係茅狗傷左都要比班仆街阿狗笑

祝拿狗 奧狗分離式斷腳

車仔Facebook個新post比人屌到仆街

真係戇鳩

奧狗好似驚死唔踢得決賽

米希達恩都係

Chelsea coach Maurizio Sarri visibly upset as starting CM Loftus Cheek limps off friendly vs. NE Revs in USA.

Sarri throws his jacket in anger, and was furious for most of 2nd half.

無啦啦歐洲賽決賽前整場咁既friendly 真係得車狗會做

車路士已經決定邀請林柏特執教球隊，並且球隊將很快正式宣布這一決定。如果沙利真的會離開車路士的話，作為車路士名宿的林柏特很適合接替他的位置，如果林柏特成為車路士的主帥，車路士球迷是不會對此提出質疑

咁都炒沙狗油狗真係立即仆街死

宜家炒真係on9

content farm

又係意大利文 羅馬咁有誠意呀

link?

柒開有條路
高層既野真係識條春

Facebook打Chelsea Football Club

唔係真係炒下話on9

高層一心一意諗住打完聯賽就收工
點知隊波行得太前，無預佢地入決賽

意狗閪班牙狗都咁鍾意搵報紙佬吹風

友情幫cap

其實都係油狗一個話搞
問下佢做乜好過

老細足球食撚屎

其實真係唔太明
點解唔7月先當熱身賽踢？
美國果邊就唔到？
定係約之前無人記得歐霸決賽幾號踢

So on9

咁早踢熱身賽把撚咩

熱身賽唔係7月踢

Twitter班鬼佬都屌到班高層反皮

成年冇睇過波唔知足壇發生緊乜事

受傷無人想

唔明點解大家講到咁陰謀論

大家不如少d投訴，一齊祝福切仔好過啦

賺錢咋
熱咩身
好似兩年前熱狗一完季都黎香港

慈善賽

屌熱身唔係問題
賺錢都唔係問題

但幾日後就決賽依家去賺錢仲要傷一件
班高層有冇諗撚過有決賽要踢
定根本就預會出局

油狗無得番英國睇波咪帶埋隊波去美國比佢睇

邊個網有得睇返今朝場波
想睇james

車fb

踢得波就有風險受傷 問題係邊個岸鳩決賽前整場咁既friendly

The Ruben Loftus-Cheek injury picked up yesterday will for sure keep him out of the final and probably the start of next season. It’s a serious one I’ve been told 🙈

Nizaar Kinsella: Ruben Loftus-Cheek has ruptured his Achilles tendon. Absolutely devastating. No one deserves that injury but particularly not him and not now. #CFC

油狗仆街死啦

6個月 屌你老母

兩件青訓收league
青訓真係口號

唔炒先on9

呢鋪真係車狗欠咗RLC

躝啦猁狗 你個高普去瑞士教波未呀

安咁矮咩？？

真係唔知你假車定真on9
攬住個垃圾教練等降班啦

又斷achilles tendon

垃圾on9仔
就算冇教練都好過沙狗啦
用下腦啦

屌你老味
下年你冇撚用先黎叫雞咩

難得切打起仲有進歩
一場垃圾波收皮
同臭大袋兩個傷完都唔知有無本身7成

我都肯定你個腦生係屎眼

Stay你老母
On99

stay唔stay關你撚事咩死利狗

Transfer banned
Hazard left
Cho cheek major injury
教練未明
屌你老母一次過啦仆街

一年傷兩個最好青訓
走一個icon
ban埋轉會
下年有前7已經還神

猁狗入黎為乜
97分拎亞軍開心到傻左？

油王今次肯定好後悔
希望佢醒醒定定買番人補強，如果唔係肯定個個日日話油王out

佢睇無間道睇上腦 入黎做臥底扮車迷 跟住比人踢爆左

大袋同切起碼傷到12月先出番黎？

點解切成日都咁不幸

CHO 開季ok

大袋比預期康復得好，應該唔駛去到12月咁長
切未知

8-9月到出得

車路士將迎來消失的十年

Ban左轉會
比買至得

He wouldn’t want it this way, but if serious nature of #loftuscheek injury is confirmed (and transfer ban remains), the chances of Mason #Mount being part of #cfc‘s squad next season will improve even more.

next season lineup
cho higuain pulisic
barkley jorginho kante
alonso luiz rudiger azp

第七應該唔大問題

Understandably went under the radar due to #loftuscheek, but thought that despite being a late sub, Reece #James very much looked the part for #cfc in a brief cameo last night. In defence and attack. The real deal.

先唔講技術同經驗，齋身形同身體對抗性以及輸嗮，踢春咩，寧願要個咩pasalic

用吾皇都唔用pasalic mason mount呢堆友啦

藥鳩就唔敢講，無乜留意今年佢係意甲踢成點，但如果仲係沙利教而d傳波仲好似上年咁就可以含撚

今次好明顯唔係不幸 係高層on9 la 安排場咁既19波喺5月

好大喜功、大興土木、勞民傷財

Ross Barkley is the only Chelsea player in the England squad for the Nations League finals. Might have been two more in other circumstances. #CFC

唔係今日場垃圾波，切應該仲有得入選national league
好撚無辜

唉 屌佢老母 決賽又要睇條廢柴巴鳩利

屌你老母，踢唔撚到final都算
依加仲要重傷，影響將來既傷
隊波有咁既管理，墮落真係有理有據

Southgate: "Callum Hudson-Odoi and Ruben Loftus-Cheek would have definitely been in the squad [had they not been injured]."

比人屌都要講，其實用佢黎搶下撞下都ok，對阿都好難完全主攻，間唔中衝下同禁區外試射都可以喇，不過唔好咁上腳就係

睇鷹消息

fb班撚頭屌緊沙狗

依單野沙sir都屌鬼，無錯啦

奧袋傷都無太大傷心 唔肯續約又有離心 當唔好彩
切咁愛球會又忠心 為左濕尻友賽搞到重傷影響發展
真係要屌爆油狗條死仆街 無心搞就快撚d賣盤啦dllm

鷹鷹會唔會有切傷勢既新消息

屌鬼佢可以出後備軍年軍

有無人認為今場friendly其實唔係完全on9，畢竟歐霸都係完season差唔多三個禮拜後先再踢，要keep住球員狀態其實係中間整場friendly都唔係無理據，講真平時練波都有機會整傷，切整傷真係唔好彩，但可以改善嘅係場波今個禮拜六日踢可能會好d
都係個句，唔啱停大家屌細力d

聽*

Southgate says he’s “really disappointed” that injury has ruled Loftus-Cheek out, particularly given how strongly he’s come on for Chelsea in the last few months #cfc

油王曲線搞亂英格蘭部署

點都唔會係去美國
要keep住狀態大可以搞1,2場閉門友賽

簽左約一定有得揀啦屌你老母

去美國可以比球員順便輕鬆下，而且球隊唔可能完全唔理商業因素，畢竟某層面黎將搞隊波都係一盤生意，仲有閉門友賽都有機會整傷喇況且要整傷幾時都會有機會整傷，一隊波無可能一季完全無人受傷，今次只可以講係不幸

舟車勞頓事實係可以增加運動時受傷風險
無辦法所有野都係用結果論去睇

油狗唔掉返3億出黎就死全家

但係呢，歐聯果兩隊加埋阿記都無一隊有咁既安排

所以我認為搞唔係問題，但可以係今個禮拜六日踢會好d，時間都鬆動d

阿根廷黎香港都唔會唔出美斯啦

自己邀請人搞場friendly 出全部U20好唔好啊

默默耕耘又有表現
點知被場垃圾波搞到打左咁耐既歐霸無得踢，仲要大傷
愈諗愈嬲

切出番黎都唔知踢唔踢得番呢家既水平

傷果到對於爆發力有好大影響

仲要係講緊歐洲賽final，嚟緊幾年都唔知仲有冇機會

斷咗？

本身今年幾咁撚柒，甚至夏生走都慢慢接受到
但依次咁撚on9既行為，害撚左個青訓
真係好心淡

賣盤啦你老味
同上面班戇鳩高層大洗盤就岩

青訓最有用果件都比油狗收埋皮
油狗係咪想睇巴克利成季踢正選

下次油狗做咩決定果陣 可唔可以搵個人review 下正唔正常先

哂氣，油狗好專制

ok

決賽前整場無謂friendly 真係好撚柒戇鳩
搵人驗下油狗個腦

呢個計劃如何？

Marina: 油王英明
雷斯: 契爺掂
干地: 咁會不利比賽

Conte was sacked in the morning.

搶下撞下點解唔用高華？
依家高華啲防守好落力
波底又好過波牛
至於遠射... 都完季 仲j緊
今季有幾多遠射？

6-8個月..唉

無真里奈既守住隊波，車路士一早比油狗搞到降班！！

冇油王車一早破產降班啦
仲有你呢d幾年假車迷

不要哭

我也忍得了這些年來的委曲

正義之師
為咗籌款 為咗慈善
話之咩乜撚野冠軍
全！部！唔！撚！要！

正義之師-車路士

開拓美國市場 > 歐霸盃

唔帶正選踢=冇誠意

話說RJ 打中場都唔錯，有佢同Mount 開季唔駛咁擔心

好慘情 有場切踢左一半傷出 喊哂口唔開心
4強又嬲自己 踢唔到咁耐
仲話之前得到既榮譽自己都唔係主力 同r番黎冇別
難得今年歐霸主力 有份踢到入決賽 竟然咁樣傷鳩左
就算輸定贏都一定sad到仆街 為左場咁既波

要keep狀態都唔係打完聯賽3日後就飛十幾粒鐘去踢一場波

Callum Hudson-Odoi close to signing a new 5-year deal with the club..

✍🏼 @SiPhillipsSport | Exclusive | The Chelsea Echo

#HearTheEcho

Good news

我轟不嬲都行緊老細足球 老細要睇波 做細一定要跟住做 傷左咪請病假

慈善之師

真係傾成左 著10號

閉門搵打比棍慢慢練飽佢咪算囉屌
我鄧龍哥慘咋屌

幾時買埋慈善球皇

Next Season Strikers

CHO Tammy CaptainAmerica

Zouma

應該生涯已完

佢不嬲靠體能爆發力搵食
傷archilles可以收檔

天妒英才
天滅我車

出得番黎都聖誕賽期
搵番狀態都係一二月既事

下年仲要歐國盃
諗返起都悲情

乜野天滅
今舖擺明team kill

油sir咁耐冇上水一黎就整獲甘

成個高層都弱撚智

剷切個條友比人起左底未 屌佢老母含家剷

屌，又係上緊位傷

向好方面諗
佢傷好咗 球隊都仲有位比佢上
不過都要睇佢打唔打得番起(我覺得傷archilles難D)

好過Zouma
傷完後就無位上

應該無咁誇既 佢始終身位同技術都好好
希望佢好似鳩比咁傷Archilles都無事

鳩比晚年 爆發力本身都無咗

切都靠擔完身位用速度過人
小咗中路推波就已經爭好遠

條友收到風夏狗走硬

切不嬲傷多過踢 唔係背傷就腳傷 踢唔足90分鐘都算 一週踢多過一場都話唔掂點擔大旗

條含家鏟傷完都唔知仲有幾多剩

唔洗收風 全世界都知喎

而家硬食

切傷
Mason Mount最開心
唔比買人既話
分分鐘有得番黎上位

CHO Tammy
MM Cheek
阿含 🇩🇰 RJ

一個都不能少

油王都on99

全部傷撚哂

切仔
踢乜柒慈善賽阿屌

Callum Hudson-Odoi close to signing a 5-year deal with the Bayern Munich.

全部高層都弱撚智

60-mouth？

跟多一年撚仔先啦 用住波牛等切復出都得啦

用波牛正選打歐聯 笑撚到

佢唔算用體能搵食

波底都唔錯，可以轉型踢其他功能既中場

情況無你所諗咁差

mickey daily

未ready推佢上去做乜鳩

好得返先算喇

無得買人 肯定要收番黎打後備啦

不過不得不讚，夏三喺錫身方面真係幾勁，佢咁樣成日俾人鏟，都冇咩邊幾次大傷，係有次骨裂

無得買人無高狗就點都含架啦
MM打英冠好難知佢夠唔夠班打英超

MM擺明未夠班

努力D, 實踢得番

佢細細粒無咁易傷的

美斯都比人踢極唔傷

切玻璃姐 C朗呢D生化人咪又係唔識傷

而家既mm返黎好易害左佢，借多年英超/德甲先

無咗啡普巴，買返個白普巴sms返黎

鷹有冇切消息

休6-8個月 呀，上面講曬

撞下撞下一定巴克利好過高華狗，高華狗去到下半場都係莫氣

波底好過波牛但唔能夠將呢個化成assist同入球都係嘥氣，波牛可以出現喺一個比較容易射門嘅位置已經比高華狗優勝

車真係唔需要多一個ball retention嘅中場，因為本身行軍速度已經算慢

如果出高同佐再加簡迪，中場就只有控制而做唔到太多攻勢，只有鳩搓，最後只有世三落番嚟造波

遠射就成隊都麻麻都唔係巴克利一個嘅問題

巴克利當然唔係彈彈波嘅材料，但車有幾多個真係搞得掂彈彈波？但我估沙狗用佢係睇到佢可以比到Sarriball以外嘅嘢

季中切大爆發，巴變咗佢嘅大後備實在無話可說，因為切太屈機，之後近季尾連續有幾場無出場以為真係無得出，但係一出得，就知佢有進步，無切咁細緻，但交波走位射波全部都好合理

仲有，如果我係教練，用切要一定諗埋plan b，因為切太易傷同埋仲未有全場耐戰力，用巴就無呢個問題

我知道車區好多人唔鍾意巴克利，但傳統英國人就係咁，情感上接受唔到唔緊要，每個人都會有自己喜愛或者唔like嘅球員，但係佢適當時候交到貨就應該要acknowledge

依家切同簡受傷，真係似成個勢比佢上咁，我覺得佢做切嘅替補合格有餘，我對佢有信心，歐霸盃決賽睇你啦傳奇波牛巴仔

唔緊要 我地有傳奇巴卡約高

講得好！

就算技術ok，身型未得

ching sick ball

切切

傷archilles 都唔一定會差左
最緊要係點護理

之前睇體野條on9猛咁話高斯尼，carzola 傷左archilles 收左皮
所以cho 大撚鑊
屌佢
咪撚拎阿狗d垃圾軍醫同車仔個d比

點都有影響

我想件波牛仆街死呀屌！
btw，對阿狗我傾向玩3中場全力防守玩世3fc

夏狗最後一場我信佢會搏盡

高狗 簡迪 佐真奴 季初三大防中陣!

Crystal Palace to demand £100m for Wilfried Zaha after he expresses desire to leave for Champions League club | @JBurtTelegraph

咩野都要100M 仲貴過世3

Cls

如果車賣咗世三去買沙夏，精宮一定係會咁開價

用青訓都唔會彩佢

沙利未去美國已經屌緊
屌沙利個班係咪on9

cheek玻璃到咁

4000萬都俾多你啦
string先5000萬

沙利是原罪
沙利是無辜的

C朗100m 沙夏100m
C朗=沙夏

沙夏做我地後備先岩岩好夠班

班妓都幾撚臭寸

佢地講野洗唔洗咁難聽呀

如果咁出，堅持唔用巴克利中場，就會似猁記咁踢，下季有美國仔同CHO打快波雙翼齊飛都ok嘅，問題就係要交波快

如果依家咁打，前面得世三係快，柏度係勉強跟得上，世三都會幾辛苦

當年卡蘇俾佢地差啲搞到冇埋隻腳啊，仲好意思

佢隊野都唔知有無醫生 季季都重傷1，2件都仲敢笑人

顧掂嗰歐聯資格先啦垃圾隊

巴克利吹奏區 輕輕鬆鬆又兩粒

雙殺車路士

Jovic

Sarri out啦屌
臨決賽前踢場友誼賽搞到主力重傷
睇左成季Sarri ball
非常嘔心
希望快d炒左佢
比返隊硬淨有衝撞力ge車路士球迷

友賽沙狗都冇得揀 未去美國之前佢都屌曬鬼啦 油王要黎睇 唔通出成堆青訓咩

屌你老母friendly都屌沙狗果啲人立即死全家啦仆街

係 要屌就屌其他

弱智高層死全家

Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic has completed a £52.4m (€60m) move to Real Madrid, according to Sky sources.

好平

下季靠亞衣了

油狗幾時空難死?

到底係傷定斷？斷就打五折㗎喎

切要跟佢學下柔道

marina out

Kaveh Solhekol
‏Verified account @SkyKaveh

Sky Germany: Real Madrid sign Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic for £52m. Massive profit for Frankfurt after they activated £6m clause to sign him permanently while he was on loan from Benfica. Benfica making another £10m from the deal taking him to Madrid

Ruben Loftus-Cheek has seen a specialist today (Thursday) and will have surgery on his ruptured Achilles’ tendon this evening.

咁遲先至出，之前d newsfeed全部都係講番場波同埋反歧視訊息，全部都唔係球迷同記者最關心嘅嘢

呢幾年真係比管理層攪到對隊波有陌生感

屌佢老母
今季上緊位，以後大把世界
比場咁既閪波收皮
下次見cheek落場已經係下年年頭 痴線

切狗

N’Golo Kante was at Cobham for light training yesterday. Today it’s being reported that the club are optimistic he might be available for The Europa League Final.

比人屌到仆街 邊敢出咁多post

Friendly 都可以傷半年
洗唔洗咁博
沙狗真垃圾

林伯好似迪馬堤奧同sob咁打半季士氣波都還可以,
一開始坐正既話,不了

Odoi 龍虎一次過無曬
青訓足球食屎啦

玻璃青訓

點解青訓咁撚玻璃

Ching無睇波，沙狗掟衫，仲入佢數？

好羨慕鍠疤話買就買一年就重建先

巴鳩痢

邊個仆街逼害沙蛇 令佢失冠

印件切支持下

Chelsea send scouts to watch Boubacar Kamara and will move for Marseille defender if they win appeal against transfer ban

其實zouma踢成點我見上網次次有d咩新聞話買CB，d鬼佬就屌撚嗮鬼話做乜唔用zouma

Reptured

大獲啦

因為zouma真係見頂

傷咁耐

歐霸Final要用巴鳩
同讓一個有咩分別

真心希望比人bam轉會

起碼切狗出返嚟仲有得踢，如果唔係買左隻古天狗返嚟真係4ever on loan

高層係讓冠撚

疤條新龍骨有排踢.....本身青訓已經夠勁

無美斯就收得皮，基本上美斯好難搵到接班

無咩心機睇，要幾弱智有幾弱智

青訓都好耐冇人彈到上黎

見頂都好過女孩

黑鳩x黑鳩 中堅組合

下體想買呀朗？

又搵稻草人

When you see Inter’s wishlists including Romelu Lukaku, Alexis Sánchez, Danilo...

Sounds like Antonio Conte in the spring of 2017...

Abramovich: you are sacked.
Conte: I am..... Conte (啪）

切真係要著重做多啲護理既野
球員既職業生涯有限
佢咁易傷
好坦白講 即使今場冇出到
佢下次都有機會發生今次既事

Diego Simeone is desperate to sign a left-back with Chelsea’s Marcos Alonso top of his wishlist. (AS) #CFC #Atletico

國米係咁 都買唔起一線 幻幻

good luck and goodbye

之前咪傳過鍠狗睇中朗狗 想見到夏狗去到鍠狗又再遇番朗狗個畫面

Lukaku咁後生就去意假養老

可以all in新acole chilwell未

個樣一定鳩屎到仆街

Ross Mellett
‏

@mossymellett
6 小時6 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC @rubey_lcheek
The club owe Sarri and @rubey_lcheek apologies. Forcing the manager to bring the first team to a friendly game 3,000 miles away just two weeks before the biggest game since 2017. Brainless #CFC #RLC #LoftusCheek

3 replies 33 則轉推 432 個喜歡
回覆 3 轉推 33 喜歡 432

真係弱撚智高層

高層死全家
下年真係降班
唔講冇半季用咁濟好翻都打過折
仆街死啦

獌狗打歐霸，國米打歐聯

咁既班底，禁埋買人既話
唔降班都一定唔會有歐洲賽踢

咪玩啦道歉, 你老闆會唔會同你道歉?

油王會唔會問返沙利
你點撚樣做體能管理 咁都傷球員

我地同下體會其實都幾fd
買佢野，用舊左又退返比佢
未岩用既人又借比佢玩住先
喱啲合作關係又幾健康

Next topic 油狗必須躝

無賣電話佬俾我地

Hazard on Alonso: Sometimes, [he] is in front of me. I said to him once, 'Marcos, I think your first target is to defend, because you play left back', but this guy don't want to listen, he just wants to score goals.

夏狗都好少公開屌9自己友 應該都好撚深積怨

因為兩隊球風好似

傳奇韋利安 一腳震驚13億人

but we don't have Ruben

屌你老味 喺公司大笑左
下次可唔可以加句 慎入

巴舒 收唔收番黎用好
如果無得買人
留基 巴舒 Tammy

有得買就放

真係ban嘅話應該只會放世三同完約果班

無得買，一定收返自用
出年又係四線，三個先夠踢

證明沙sir 屌得啱
高層咁樣衰法都唔知會唔會懷恨在心

我咁睇
呢場波好似係為左宣揚反歧視而搞
你都知車特別多球迷牽涉, 咁球會咪參加呢d賽事, 話比人聽球會絕對支持反歧視, 同埋唔會姑息牽涉歧視既車迷, 藉此提高球會形象

高層選擇搞呢d比賽出發點其實無咩問題, 但真係唔應該響呢d時間踢
足總杯同歐霸都係季尾踢, 如果唔係前者早出局, 仲痴撚線
道歉就算啦, 比起道歉不如成班垃圾高層圍埋檢討下

咁樣炒煙狗嘅話我反足油王一年

依家傳緊高層係驚7月打嘅話無世三，仲有d打國家隊唔嚟，宣傳力大減，聽落幾合理
係呢個理由嘅話高層死十次都唔夠

油狗
唔放水仲要整傷Cheek

自從基斯坦奴朗拿度加盟後，保羅戴巴拿在祖雲達斯的重要性明顯不比當年，作為這名阿根廷射手親哥哥兼經理人的古斯達禾更直指弟弟需要到新環境發展，故對方很可能在今夏便離開祖雲達斯。

對於戴巴拿當前的處境，其哥哥古斯達禾直言需要改變：「戴巴拿有很大機會離開都靈，他需要一些改變。他過去在意大利的生活確實相當如意，但今時已經不同往日了，這點相信很多祖雲球員都有同感。戴巴拿不會是唯一離開的球員。」

戴巴拿近年與多間球會傳出「緋聞」，除了心儀他已久的曼聯外，亦有消息指他可能轉到馬德里體育會代替即將離隊加盟巴塞隆拿的基沙文。（）

de Ligt 19歲已經成個vvd/jt咁...痴撚線...
領袖能力真係天生

R James 有機

係會檢討既，早兩年已經做左

sorry, not even close

同我一樣，天生的領袖

我諗我地一隊都冇咁多人
傷嘅傷 雪嘅雪
RJ個啲又唔擺得

有無人同我一樣自細都係群體既領袖，眾人既焦點?

領袖係唔會笠水

諗起之前last主場 切接受緊訪問
Odoi撐下撐下行埋來
切仲問佢how about your surgery
而家

大丈夫能屈能伸。

G持

有邊隊試過未完季 仲要有場歐洲賽決賽未踢 走去搞場friendly 真心想知

點解呢個acc唔會播KTV

下年英超主要大熱 鏝，利同熱條龍骨出左
今個夏天鏝同利d收購傳聞都好正路
我地仲迷失緊
下年求神拜佛煙sir 強運啦

人黎music,祝福傳奇古圖斯

求神拜佛鍠狗簽埋大力神，拆人龍骨

歡呼聲與讚美出於衪的腳下

我作左首關於車路士既歌，有無人想聽

水準要高於《讓歐冠隨風》先好出街

暗黑兵法既野真係識條春

副歌：
車路士車路士車路士車路士車路士車路士車路士車路士 yeah

車路士車路士車路士車路士車路士車路士車路士車路士 yeah

擺明挺身而出表示不滿true blue

近年香港鼠患愈來愈嚴重

只要曼繼續柒
熱比人拆骨或者打兩條戰線兼顧不下
阿打兩條戰線兼顧不下或者車有歐霸冠軍,阿無歐聯位無錢買人自動收皮
沙利就可以繼續負碌落去

唉屌，繼續用安算，推安仔做新車仔icon

唔洗推 已經係

不過有頭四都係出去柒
最多做十六郎

現實：車打兩條戰線，無得買人，俾人拆骨，自動收皮

小組賽就止步
有大半季可以單線嘅

Sor, 我一時失覺了

真心一係小組第四
咪再跌落去打europa

油狗見到炒硬了

反油王死全族呀仆街

BBC's David Ornstein: "ASENSIO could be used by Real Madrid as part of the Hazard deal."

嬲好正常呀

有時真係唔係想歧視
但呢單嘢fb屌沙利嘅9成以上係nigga

拖舟契仔點會拎黎換

Isco asensio 換hazard即deal
問題係無得註冊呢

平心而論沙sir最多留多半季 歐聯出唔到線+跌出前6 =RDM下場

唔係仲有多次appeal?

asensio吹大佐啦屌
isco都諗得過

驚變下個飲水姐

我唔認為皇會有耐性等到7月
Hazard單野好快settle架啦
分分鐘決賽完就官宣

施丹肯放走嘅人：morata,danilo

African expert
FB 9成垃圾comment都係

皇馬好似放風如果唔放人就要奧巴馬/沙拿

仲有高狗

閪女人企硬130英鎊
係睇油狗會唔會介入
又簽下喪權辱國既deal

死全家啦 好行唔送

當年摩蛇唔比頭套狗去阿記真係行得好遠

我係屌件童裝狗bor，你做乜鳩

對上一次係咪10m 放施狗

油狗都未必想放人 主要都係因為世三想走 垃圾車根本都唔志在2/3千萬鎊

有得你揀咩真係

施治好似係free transfer

matic

14m

唔係，有收少少錢的

sorry 鼠sir, 屌錯人

自膠 12.6m sor

定係免費放走伊雲

古圖都唔算？

講真，放功臣去養老唔介意收唔足錢啦

好似法比狗咁都唔收錢啦

油王可以揀同佢鬥政治
不過想win win掛

唔知有冇old news到

One piece of business that is understood to be close to completion is Petr Cech's return to the club as he prepares to retire from football.
It is understood the former Blues goalkeeper is likely to accept the offer of a responsibility to take on some of the duties of former sporting director Michael Emenalo, who departed Stamford Bridge in November 2017 due to a strained relationship with Graniskovaia.
Graniskovaia will retain overall power over transfers, but Cech will have a say in the club's transfer business, bringing added football expertise to the decision making while also integrating himself within club operations.

花式角球

呢年踢到pat屎咁都j

J easy go
又係另一pat屎

我願意成個車區死一半人換青訓健康

如果唔俾註冊 都唔會換到

Diego_Costa
WillianBB
寶福山雅治
大笨柒鐘
JoseMourinho

得老鼠一個負皮

基本上死鼠ching一個已經夠
因為車區有一半都係鼠ching funson

你講野洗唔洗咁難聽呀？你冇屋企人架咩？諗下人感受得唔得？

傳英超隊爭相羅致米基爾

新聞
全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

傳英超隊爭相羅致米基爾
8小時前
share to facebook

share to twitter

share to sina

whatsapp

fbcomment 0

【Now Sports-體育】盛傳米杜士堡中場約翰米基爾，獲得多間英超球會招手。

ESPN報道指，由於米杜士堡衝擊英超失敗，約翰米基爾（John Obi Mikel）於6月約滿後很大機會離隊，而這位尼日利亞名將不愁沒出路，盛傳多間英超球會，包括兩支升班馬諾域治與錫菲聯都看中這位32歲前車路士名將。

消息指：「現在有一些選擇，預計在未來日子陸續有來，當所有選擇在面前，他就會作出決定。」消息指，米基爾將於非洲國家盃開鑼前決定去向。

超霸鷹尼日利亞周二官方證實，米基爾重披國家隊戰衣，征戰下月在埃及舉行的非洲盃，力爭冠軍寶座。自從去年俄羅斯世界盃後，米基爾便未再出戰國際賽，包括缺席非洲盃外圍賽。他自2005年首次代表大國腳，迄今擁有85頂喼帽。

依度班人食完屎嚟

口臭到仆街

四大垃圾+鼠 = 車區

retian overall power
隊波都係冇得救

阿辛狗都J皇當我地英超病夫咋 當我地係佢訓練營 一個屈尾十踢起左又係乞住返皇 到時就麻撚煩

去到歐聯點打

16/8 強已經好收貨，咁嘅squad邊打到咁多條線

Suyuimoa

who needs cheek if we hv bar

雖然係FF 但好撚想要de ligt
唔好去疤得唔得

所以咪踢到碌柒咁囉

Vs arsensal
Kepa
Zcosta christensen luiz alonso
Jorginho kovacic barkley
Willian higuain pedro

sure win

元氣蛋

切原來傷懂追我 不必去躲

唔知我地今夏第一簽係邊個

會唔會係西瓜呢

？

？？？？

大家願意用古圖狗全家換取青訓健康嗎

I do

無得買人

上面老鼠逐個ac轉入黎打問號

港毒之父

屌你老母肥左路試！！！！！

一出車場炒左埋度鐵閘，仆街！！！！

Alvaro Morata rules out Chelsea return: “I put my everything into joining Atletico Madrid and now I will put my everything into staying here."

Good ending
幫手教訓班 25鍠馬幫

垃圾

估唔到無黎咁耐 又見到我俾人屈

敗走英超

係車無人支持留來做咩?
仲有咩好怪佢?

Chelsea ‘could hear’ from CAS whether the transfer ban will be frozen ‘shortly before’ the Europa League final in May 29.

- Goal

係就好 越快越好

撚仔

返黎救車

我平時請朋友食飯都唔止

踢得生生性性既點會冇人支持

Chelsea can still sign Kovacic & Higuain for next season despite transfer ban

高華
西瓜

英超對住鏝利咪仲癲 咪又係咁打 不過比人打je

如果有得買人

拎夏
換錢+Asensio
換All Cash

支持左好多啦，唔係邊得黎咁多越位？

走數狗收皮啦

切狗躝啦屌你老母
隻腳玻璃到咁點x得

要幾多人先飲到咁多酒

Asensio勁咗一陣就收哂皮

2000蚊，屌奶星落轉大牌檔10幾個人都唔止啦，鬼佬真係古九寒

垃圾達仔 去下體會 入球率未又係差唔多
廢就廢

我寧願要mk 達+石 都唔要hk

All cash
Asensio 吹大左

攞isco*馬細路

咪係
嗰2800英鎊對番都無3萬港幣
鼠sir一年綜緩都唔只依個數啦 垃圾！

我以為係港幣

我戶口從未多過9600蚊

馬些路更加有前無後

馬些路攻 柒頭安守 perfect

死老鼠 國泰民安

國之棟樑 國隨我亡而傾

條中場笑撚咗
巴鳩利分分鐘有正選打

夏係咪100%confirm會走

官宣埋啦

下季同歐國都應該唔會有切 屌你老母油狗

係 邊個再ff夏狗留隊唔該大大力屌醒佢

老鼠串過馬撚果d 9up又唔見中
切傷9個月就中屌

切傷9-12個月....

好返都係冇撚用 已經冇左爆發力

本身已經好易傷

OFFICIAL: Juventus have confirmed Massimiliano Allegri will be leaving the club at the end of the season.

意大利教練

好可惜
本身高大靚仔 又好波 有星味
因為一場濕鳩友賽乜撚都冇晒

邊個話傷9-12個月?

不過上年張伯倫都係傷咁耐

爆發力一定弱架喇，但老實講佢都唔算好依賴爆發力搵食，以佢波底要轉型唔難既

祖狗糷狗羅狗爭住搵沙蛇

一係all cash，一係錢+高華

可能啲酒係用黎噴

有無人覺得如果transfer ban解除左，最終只會係簽古天奴同西瓜兩個人

邊條仆街飲可樂啊

轟facebook有全場睇番 其實果下睇落無乜野估唔到咁傷

屌你老母死油狗 呢兩個禮拜冇賽事喎 唔撚整多兩場友誼波黎睇下?

係咪有青年軍

好似係因為草地差

Ruben Loftus-Cheek will undergo surgery on his ruptured Achilles’ tendon this evening. and could possibly miss up to 9-12 months.

Pathetic from Chelsea football club to organise a friendly game in America in the middle of the season before their Europa League final.

阿基里斯鍵

張狗傷左1年，不過依d野好難講。

人人體質唔同

希望佢快d好返

希望佢快d好返喇

世3走 cheek傷 西瓜番歸
如果有得買人都洗唔到2億
油狗真係快d躝

Odoi 其實都係同一樣野，好似話6個月搞掂

細粒既感覺無咁傷

nba個d球星一傷依個位9成都收皮

但d矮仔無咁重多數無咁易受影響，切狗都成米9。 生涯隨時玩完

牙屌走，Dybala應該唔走了
大家可以ff少個

RIP

籃波班友成日要急停變速所以無爆發基本收硬皮
切出番黎轉打法都仲有機既

唉 一唸番起切傷
就真係好sad

好心你咪成日咒人斷腳 收下把死人口

切切 希望你早日康復

身位加技術

好傷心
泰利之後
好難得有青訓彈起

BREAKING: Massimiliano Allegri is to leave @Juventus at the end of the season.

飲可樂有咩問題

屌蛇可以去邊

Ruben Loftus-Cheek's recent Achilles injury will likely see the England midfielder out for between five to nine months,

Nizaar Kinsella話5至9個月

即刻去印件切

疤？

好正路

有d同情沙狗 切傷果野佢嬲到
比油狗撚狗咁撚
以後叫番佢做沙sir

#cfc are struggling to sell their allocation of 5801 tickets for Europa League final. #afc have sold around 3000 so far and as things stand, Chelsea are expected to have less fans inside the ground. More here:

You will be back stronger, @rubey_lcheek 💪 We are all with you 💙 #BlueFamily

Azp

Chelsea have opened talks to sign Mateo Kovacic from Real Madrid on a permanent deal. But have not started talks for Gonzalo Higuain.

As per @NizaarKinsella

車有邊個領隊唔慘

垃圾地方又危險又難去又貴

正選+staff 都5 60人啦 一人3pint+2shot差唔多

老細足球呢d野
如果有頭3+贏歐霸都要炒沙狗真係撚人黎教

有錢佬係驚死啲

米希達恩比人死亡恐嚇

佢都好無奈
賽前講過不滿場比賽，而家切傷左仲要被部份盲撚屌返轉頭

成5-9月，接近大半季唔洗預佢，愈黎愈覺得油王會買古一招塞返住沙利把口

睇番評論RJ 打中場仲好過打閘，有無巴打/Hawks 有睇開Wigan 波

等我仲官網印左件歐霸主場cheek
睇黎都係要拎番件法比出黎撚狗

比cash都唔撚買人/買三四線垃圾
換人實際d

冇睇場波，就算簽左約要出正選，球員自己都要醒水識得行行企企，乜野帶球突破就咪搞了，對面一衝一撞就即刻避，無謂搞親自己

其實係佢自己拗柴 又唔係好關對面事

真係唔撚明 美職又踢緊 邊條撚屌約場咁既波

油皇要睇波掛
踢完final冇得睇世三了

6月30先完約 踢完歐霸佢要走我話撚知佢出撚到斷腳
係都要決賽先傷件中場大將
又唔帶埋美國隊長去

傷完acl好翻都唔知得翻幾多成了

油王 西女人 邊有logic

ACL=/=Achilles

吓，仲未上CAS咩？又話等結果嘅

唔上訴係唔係姐係唔想買人
轉行賣盤

執柒咗佢啦垃圾車

油狗食撚屎

明針車都唔上訴？
先前西甲三雄都有得delay

好想賣俾英國首富（好似變咗第三）
雖然佢係獌狗唔知買車做咩
但都好過俾隻臭雞敗壞車

乜仲未上訴d高層真係垃撚圾

等last min博defer掛
多個window瘋狂買人stock定到2021冬季

竟然 另一邊又話月尾搞掂

你都識講明針
再上咪又係駁回

有錢佬只信中東
卡塔爾咪再係法甲買星自high
黎英超買車同鏝城死過啦

即係球會覺得市場冇合適target，有得轉會都冇意思？咁你記住咪撚放夏狗走放夏狗，死全家，買夏狗，死全族

定係律師團預計cas去到7月咁遲先有結果
如果係咁同ban 2.5個轉會窗無分別

切傷左，左中場唔用巴鳩仲有邊個？一係用mm博佢打起，如果唔係下季都唔知保唔保到四

睇黎真係重用青訓同外借大軍

下季lineup

Willian tammy Pedro
Kovacic Jorginho kante
Emerson luiz rudiger James

Sub: caba zouma azp barkey Mount giroud pulisic

我淨係想睇賣盤消息

唔上訴仲好啦

唔使煩。沙狗專心教波

睇下轉會其他隊執到咩
不過有切都唔樂觀啦
前面有咩人

龍虎切：Thank you so much for your well wishes. 🙏🏾

Hi guys,

Difficult to describe how I’m feeling right now. More confusion than sadness.

My surgery went very well yesterday evening so I’m off to a good start! I’ll be watching and supporting from the sidelines for a little while so I wish the boys all the luck in the Europa league final and of course the nations league finals🔵🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Coming back strong from an injury is something I’ve had to do all my life and I’ll do it again.

See you on the pitch as soon as possible ✨⚽️

切

一日上訴未完成 transfer ban都唔會執行

#TrustYourOwn

就算肯買 條仆街油狗都死攬唔放啦

夏狗走都唔上訴油狗傻能咗？

Chelsea Football Club has released a further statement relating to Ruben Loftus-Cheek's Achilles tendon injury. It reads:

'Ruben successfully underwent surgery on his ruptured Achilles tendon last night. He will miss the UEFA Europa League Final and England’s campaign at the Nations League finals and will spend the summer undergoing rehabilitation in order to resume full training as soon as possible.'

呢句真係好心酸 傷追人

唉

切靠後天努力練多啲肌肉啦 咁易傷真係唔掂

垃圾球會

其實大部分時間都唔係好關肌肉事
卡膠黎既時候都幾多傷 alex都係

西女人又贏 連續2年轉會收益>支出

其實都有d道理
btw 上訴又好，唔上訴又好，唔該5月內有結果，可以早d prepare來季方向

油狗爆機後既二周目就係放置PLAY

本應打999可以求助

懶得再得隊波既news, 盞激心

見到切咁 心UP

第三個做乜鳩

我愛你 龍虎切

沙狗頂一季無得買人，再入林柏

btw有冇英國巴打上過官網買野
上個禮拜屌左件cheek歐霸到而家都未出貨

暴君 率眾妖害人

人間 積怨何容忍

全因 這世魔道行 蒼天恨

有人話做完Kovacic 單deal 先Apply

屌油王為左搞佢本以色列passport夾硬攝場波
咁索性去熱狗攬你d"同胞"啦屌

干爹呢？

希望球會快手同切續約，等佢安心養傷

佢有買斷clause驚西

邊位手足

無option.

成日傷

原來講release clausesearch過有人話50m, 有人話300m

300m就用傳奇巴仔算

高狗應該40m搞惦，3年後一定個個吹奏真里奈

因為佢會勁過摩迪

切
睇到佢話要一世都要對抗傷病就覺得好sad
點解要係場邊支持同對抗傷病既唔係都係英人踢同一個位既垃圾廢鳩波牛
唔通真係天妒英才

佐狗已經勁過世一摩

以波論波，件波牛嚟車前傷左年

不過依d廢柴真心斷腳都wfc

油王都變油狗

支持無得買人，今季練兵+練陣

下季迎接真命天子

唔知飲水有冇得坐下後備

Marina，菜可以無心，咁人無心會點啊

兩隊波嘅班主啊

冇油王 車屎都不如
依家就開始油狗

干地，教練冇心教波，場場玩焦土，好心就扯啦

細個睇完唔敢食肉丸

係火腿丸

干地條數幾時判

擺明唔上訴老屈世三留隊
下年人地唔買老餅
Marina萬歲

Transfer Ban puzzle I’ve made some sense of the reports -

• Chelsea HAVE gone to CAS.

• They just haven’t asked them to freeze the ban, yet.

• CAS could decide to freeze it themselves, or Chelsea might still ask them to.

• Will delete other reports to clear confusion.

Lawyers are looking at options and feel it might be better to take the two window ban now, if they feel the ban won’t get overturned anyway.

而家Ban 起馬下年暑假有得買人，應該研究緊可能勝算不大

本來transfer ban就係切正式挑戰中場揸旗既時候
而家成季無左咁濟

其實老閪都要上訴到緩刑今個轉會窗買到人，今個夏天買唔到人+走世三+開季冇切cho下年肯定冇前四邊有人嚟，今個轉會窗就算少一半時間都仲有啲可能水到人嚟

沙利=申公豹

Plan A: 續RLC CHO + defer到, 放世三 = 希望唔洗食屎
Plan B: 續RLC CHO + 唔defer, 放世三 = 食一季屎
Plan C: 續RLC + defer, 出年先放世三+CHO = 衝擊歐聯, 然後食兩季屎

你點揀

而家Plan B

冇得你揀

#Brazil have named their squad for this summer's Copa America

Neymar ✔️
Richarlison✔️
Coutinho✔️
Allison Becker✔️
Dani Alves✔️

Fabinho❌
Marcelo❌
Vinicius❌
Willian ❌
Lucas Moura❌

有無d

真係好諷刺
好多車狗成日咒自己愛隊嘅球員斷腳
結果最受寵嘅兩個青訓真係斷腳

一早話左
不過都係撚仔日日高呼安狗斷腳
點知中回力鏢

同道中人滿四海

睇波多積口德🙏🏻
認同請分享🙏🏻

屌
Report: Milan to meet Sarri
By Football Italia staff

Milan CEO Ivan Gazidis is reportedly on his way to London to meet Chelsea boss Maurizio Sarri.

Accoridng to Sport Mediaset, Gazidis will touch down ‘in the next few hours’ to hold ‘face-to-face’ talks with Sarri.

意大利賤種球隊真係好撚狗 人都比人打Final 就走來搶敎練
新聞都出埋 軍心都影響埋
長Final打之前已經四面楚歌

屌
Report: Milan to meet Sarri
By Football Italia staff

Milan CEO Ivan Gazidis is reportedly on his way to London to meet Chelsea boss Maurizio Sarri.

Accoridng to Sport Mediaset, Gazidis will touch down ‘in the next few hours’ to hold ‘face-to-face’ talks with Sarri.

意大利賤種球隊真係好撚狗 都未打Final 就走來搶敎練
新聞都出埋 軍心都影響埋
場Final打之前已經四面楚歌

成個歐洲最撚cheap就係意大利

油王賣盤

我想問下車仔新一季主場波衫香港有得買未🤔

最慘係車高層都十五十六
分分鐘高層都未定主意
又唔澄清 又唔保証下一季 沙利重會係車敎練
呢家新聞吹到咁行 車又傷幾個人 唔影響軍心都幾難

之前見到有

車

我未咒過自己球員斷腳
我係咒d垃圾球迷斷腳

transfer ban defer應該冇問題
就算唔defer直ban都仲叫有條骨係到
鳩估: 沙狗世三應該二揀一 只係世三走仲有美隊 沙狗真係搵撚接盤

高層想搵Frank Lampard 接手都唔出奇

P.s. 沙狗自己都應該幾唔妥老細足球 但就算佢自己劈炮 摩佬同油王都炒撚哂大獲 唔通又捉希汀克番黎救車咩

撚仔玩多幾年英冠先啦
而家呢隊波叫番干地番黎都打唔起啦
加埋transfer咪等如做臭佢個朵

沙狗見到糷或者羅馬俾到誠意嘅話佢會劈炮
我諗佢返意大利玩會享受到返足球

走的話都係撚狗賀狗二揀一

撚狗未夠班

普捷天奴想教車

大家準備好未？？？？

邊到收返嚟 笑左出聲

明明Matt Lai同我講想教車嗰個係哥狗

Matt Lau 同我講話屌帥唔教蛆就係黎教垃圾車

Welcome Allegri!

[人血饅頭慈善賽] 車路士球迷祝福龍虎切討論區

想開呢個，開定先

開始feel到沙狗喺車有d無癮

屌帥離任，意甲有機會重新洗牌，祖記，羅馬同米蘭雙雄可能全部都會換教練，沙狗正常應該有d心郁

玩鳩沙蛇

冇西瓜

球員大碌 唔跑位
實程密 練唔到戰術
轉會權力無
媒體球迷壓力大
Final之前打友賽
ban轉會 隊波王牌出走
kepa事件

比我都無癮

係有心教既都冇癮啦
油王咁撚叻咪自己落黎教囉

唔係kepa 事件佢已經俾人炒咗啦

難得由沙狗變返做沙蛇

垃圾車留唔住南美第一神鋒

屌帥離任，即刻有消息話蛆記接觸沙狗，咁西瓜回歸蛆記突然之間就變得合情合理，有趣有趣

我教住先

沙狗對過祖班fans舉中指

同蛆狗換帥吧！

Dybala is already negotiating with Atlético de Madrid. (Onda Cero) #Atletico #Juventus

西班牙盛世一年又返嚟

MM會去日本

油狗會唔會遠征巴庫睇歐霸

呢個機會大，難得唔喺英國踢，又係決賽

咁都唔睇即係正式放棄隊波
咩拒絕入境都係籍口

只會去睇有錢賺既公關商業慈善波

好似最近油王又高調番，唔知嚟緊有咩動作

賣盤

幾耐未見過油王睇波

再上一次係喺法國尼斯季前熱身賽

所以之前歐霸盃作客比賽，咁難得唔使比人拒絕入境，油王都無去睇，其實真係好怪

非決賽唔想去睇掛
分分鐘連隊手係咩都唔知
直到法蘭克福先出名

其實都有幾隊波有d名氣

不過嗰時咁低調，我估沙狗二月唔使比人炒，反而依家再蒲頭，有嘢搞

🦑

rubbish club